大陸master

外國UG and master grad, 做左幾年野，唔識中文作文，特哀護照，係咪無得去清華不大？

風頭火勢點解番去讀？

因為樓豬係中国人

下囉 計劃定差唔多

中西交流 不過聽聞要軍訓

西你老母咩支那人

樓豬全家生癌死

講緊乜撚野 睇唔明